戒食左老麥,個心好似失戀咁

三個禮拜啦,努力move on

我想要吧

兩星期一次半次怕乜

Day 1

痴線 點做到

算意志😂😂😂

靠意志

day1